屌d女人真係麻撚煩

副駕駛應唔應該只係屬於另一半坐

咁介意做咩
坐後座又會被人屌
好撚煩

我係話
屌
Exclamation mark
d女人真係麻撚煩

屌坐車尾箱啦仆街煩膠

屌 停一停 Exclamation mark d女人真係麻撚煩

直接坐大髀啦仲問
同埋坐係隔離純粹易啲幫你含姐